<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Metal Stuff -->

  <ATR_SteelFibres.label>Стальные волокна</ATR_SteelFibres.label>
  <ATR_SteelFibres.description>Стальные волокна, либо полученные методом фитоминирования, либо полученные из стали. Процесс создания делает их слабомагнитными, что связывает их в достаточно большие волокна, чтобы с ними можно было работать... деликатно. \n\nМогут быть выплавлены в сталь или переработаны в другие изделия.</ATR_SteelFibres.description>

  <ATR_SteelYarn.label>Стальная пряжу</ATR_SteelYarn.label>
  <ATR_SteelYarn.description>Искусственный текстиль, изготовленный из стальных волокон, скрученных для создания металлической пряжи. Можно использовать в качестве ткани для изготовления одежды, с дополнительными защитными свойствами, но с ужасной теплоизоляцией.\n\nНе рекомендуется для ношения колонистами-людьми, так как колючая текстура наверняка приведёт в бешенство любого, у кого нет мазохистских наклонностей. Андроидам это не помешает.</ATR_SteelYarn.description>
  <ATR_SteelYarn.stuffProps.stuffAdjective>Стальная пряжу</ATR_SteelYarn.stuffProps.stuffAdjective>

  <ATR_PlasteelFibres.label>Пласталевые волокна</ATR_PlasteelFibres.label>
  <ATR_PlasteelFibres.description>Пласталевые волокна, либо полученные методом фитоминирования, либо полученные из пластали. Процесс создания делает их слабомагнитными, что связывает их в достаточно большие волокна, чтобы с ними можно было работать... деликатно. \n\nМогут быть выплавлены в пласталь или переработаны в другие изделия.</ATR_PlasteelFibres.description>

  <ATR_PlasteelMatt.label>Матовая пласталь</ATR_PlasteelMatt.label>
  <ATR_PlasteelMatt.description>Металлический аналог матового меха, который затем соскабливается и обрабатывается в процессе, похожем на дубление кожи. Искусственная кожа из волокон пластали, может быть использована в качестве замены кожи, в любом изделии из натуральной кожи. Использование его в производстве, требует высоких навыков работы.\n\nУникальная структура и псевдосвязи, образуемые волокнами этого материала, делают его удивительно устойчивым к внезапной деформации тупым предметом, при этом он остаётся гибким и эластичным в диапазоне низкоэнергетических состояний, связанных с обычным движением.</ATR_PlasteelMatt.description>
  <ATR_PlasteelMatt.stuffProps.stuffAdjective>Матовая пласталь</ATR_PlasteelMatt.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Textile Stuff -->

  <ATR_PolysynthopreneThread.label>Полисинтетическая нить</ATR_PolysynthopreneThread.label>
  <ATR_PolysynthopreneThread.description>Основной материал синткани и базовый элемент других тканей более высокого уровня. На мирах с соответствующим оборудованием химическое рагу, из которого полимеризуется нить, вытягивается большими автоматизированными машинами, которые постоянно вытягивают тысячи нитей за раз и сплетают их прямо в синткань. Эти машины делают трудоёмкий в иных случаях процесс тривиальным, отсюда и популярность синткани в космическом обществе.\n\nВ связи с ограниченностью производственных мощностей окраинных миров, необходимо вручную синтезировать нить на бобинах, а затем вплетать её в цельное полотно.</ATR_PolysynthopreneThread.description>

  <ATR_UnfinishedHyperweave.label>Незаконченная гиперткань</ATR_UnfinishedHyperweave.label>
  <ATR_UnfinishedHyperweave.description>Настоящая гиперткань состоит из мановолокон, сплетённых в полотна в промышленных масштабах, которые производятся молекула за молекулой, с использованием сырья и специализированных производственных механизмов. При наличии соответствующих механических средств, её можно сделать в небольших масштабах, но для этого необходимо создать промежуточный продукт, содержащий нужное сочетание сырьевых ресурсов.\n\nПри переплетении тканей из полисинтетики, пласталевых волокон, конопли и дьявлоткани, получается вид незаконченной ткани, пригодной для переработки в гиперткань. К сожалению, незаконченная ткань склонна к саморазрушению. Без надлежащей обработки волокна пластали постепенно измельчают остальные, что делает этот материал непригодным для использования, кроме как для создания гиперткани.</ATR_UnfinishedHyperweave.description>
  <ATR_UnfinishedHyperweave.stuffProps.stuffAdjective>Незаконченная гиперткань</ATR_UnfinishedHyperweave.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Basics -->

  <ATR_FilteredMechaniteOil.label>Фильтрованное механитное масло</ATR_FilteredMechaniteOil.label>
  <ATR_FilteredMechaniteOil.description>Извлечённое механитное масло, химически отфильтрованное, чтобы отделить механитов от супа из различных масел и твёрдых соединений, присутствующих в поддерживающей жидкости механоидов. В ёмкости содержится достаточное количество тонкого, чистого масла, чтобы механиты могли свободно перемещаться во взвешенном состоянии.\n\nОно не позволит механитам оседать и объединяться в массу, которую другие механиты могут принять за машину, нуждающуюся в улучшении. Такое поведение, представляет собой большую опасность для юнитов, занимающихся техобслуживанием по умолчанию, поскольку они быстро растратят много усилий, быстро переработав друг друга в гладкий и аккуратно упорядоченный, но абсолютно инертный, металлический комок.</ATR_FilteredMechaniteOil.description>


  <!-- Luciferium -->

  <sd_luciprod_mechanite_oil.label>Алое инкубаторное масло</sd_luciprod_mechanite_oil.label>
  <sd_luciprod_mechanite_oil.description>Одного программирования для обработки недостаточно, чтобы создать высококачественных механитов, стремящихся безрассудно улучшать всё, к чему они прикасаются, что необходимо для производства люциферия.\n\nЭтот раствор из переработанных механитов и тщательно составленных химикатов, можно выдержать в подходящей химической дистилляции. Там будет использоваться скрытое программирование, чтобы ввергнуть этих механитов в «королевскую битву», чтобы улучшить друг друга. Те, кто перегорит или попадёт в технологические циклы, будут поглощены остальными, пока не достигнут свирепого уровня функциональности и не станут алыми механитами, необходимыми для производства люциферия.</sd_luciprod_mechanite_oil.description>

  <sd_luciprod_rawlucibatch.label>Алые механиты</sd_luciprod_rawlucibatch.label>
  <sd_luciprod_rawlucibatch.description>Это блюдо с алыми механитами — по сути, сырая партия люциферия, требующая лишь одного дополнительного этапа производства, для изготовления люциферия в химической лаборатории. (Рецепт требует нейтроамин).\n\nПоскольку эти механиты являются одновременно и специализированными, и малосодержащими, для их хранения необходим холод, иначе они в конце концов «разочаруются» в отсутствии цели, съедят свой контейнер и уничтожат себя, питаясь только энергией, которую даёт температура окружающей среды.</sd_luciprod_rawlucibatch.description>


  <!-- Hyperweave -->

  <ATR_CeruleanMechanites.label>Лазурные механиты</ATR_CeruleanMechanites.label>
  <ATR_CeruleanMechanites.description>Это блюдо с лазурными механитами, подготовлено для использования в производстве гиперткани.\n\nПоскольку эти механиты являются одновременно и специализированными, и малосодержащими, для их хранения необходим холод, иначе они в конце концов «разочаруются» в отсутствии цели, съедят свой контейнер и уничтожат себя, питаясь только энергией, которую даёт температура окружающей среды.</ATR_CeruleanMechanites.description>


  <!-- Byproduct Stuff -->

  <ATR_Chemoil.label>Химасло</ATR_Chemoil.label>
  <ATR_Chemoil.description>Маслянистый побочный продукт, остающийся после химической фильтрации механитов и желаемой суспензионной среды из механитного масла. Такой же огнеопасный, как химическое топливо, но не такой взрывоопасный. При случайном воспламенении оставляет после себя ужасный беспорядок.</ATR_Chemoil.description>


</LanguageData>